匯美金問題

請問有無人遇到銀行唔收攞左出來嘅美金，話無證明所以唔收？
事源我終於萬水千山開到美國Citibank account，打算匯款入去，咁呢一年我都攞左D錢出來，剛剛去匯豐打算wire transfer錢去美國Citibank，點知匯豐話無證明唔收⋯
大家有無其他方法呢？
🙄🤝

點解唔入citibank呢

屌你直接去Citibank搞啦

攞住袋現金去？
我怕又話無證明呀Diu

請唔請守衛?

tg: hugo1991

其實你有冇常識
你去同間銀行搞都好過擺大貓匯款過去

無香港Citibank戶口呀，剛剛問左，唔得⋯

咩叫冇證明?

先入錢, 再去櫃面匯.

就係入錢嗰下佢話係大額，有無invoice證明錢來源⋯
我估好多巴絲都上年開始每月提款唱美金⋯ 所以會有多D美金現金囉⋯

存現鈔係有限制